msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: Modules\n"
"POT-Creation-Date: 2016-12-14 10:25+0000\n"
"PO-Revision-Date: 2016-12-14 11:01+0000\n"
"Last-Translator: \n"
"Language-Team: OKADshop <contact@okadshop.com>\n"
"Language: en\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Generator: Poedit 1.8.11\n"
"X-Poedit-Basepath: ..\n"
"Plural-Forms: nplurals=2; plural=(n != 1);\n"
"X-Poedit-SourceCharset: UTF-8\n"
"X-Poedit-KeywordsList: trans;trans_e;l\n"
"X-Poedit-SearchPath-0: .\n"
"X-Poedit-SearchPathExcluded-0: assets\n"
"X-Poedit-SearchPathExcluded-1: languages\n"
"X-Poedit-SearchPathExcluded-2: config.xml\n"

#: includes/ajax/bulk-actions.php:24
msgid "Action was executed."
msgstr "动作被执行。"

#: includes/ajax/bulk-actions.php:30
msgid "Modules was activated."
msgstr "模块被激活。"

#: includes/ajax/bulk-actions.php:32
msgid "Unable to activate modules."
msgstr "无法激活模块。"

#: includes/ajax/bulk-actions.php:37
msgid "Modules was disabled."
msgstr "模块被禁用。"

#: includes/ajax/bulk-actions.php:39
msgid "Unable to disable modules."
msgstr "无法禁用模块。"

#: includes/ajax/bulk-actions.php:44
msgid "Modules was deleted."
msgstr "模块已被删除。"

#: includes/ajax/bulk-actions.php:46
msgid "Unable to delete Modules."
msgstr "无法删除模块。"

#: includes/ajax/delete.php:25
msgid "Module was deleted."
msgstr "模块已被删除。"

#: includes/ajax/delete.php:27
msgid "Unable to delete Module."
msgstr "无法删除模块。"

#: includes/ajax/disable.php:25
msgid "Module was disabled."
msgstr "模块被禁用。"

#: includes/ajax/disable.php:27
msgid "Unable to disable module."
msgstr "无法禁用模块。"

#: includes/ajax/enable.php:25
msgid "Module was activated."
msgstr "模块被激活。"

#: includes/ajax/enable.php:27
msgid "Unable to activate module."
msgstr "无法激活模块。"

#: includes/ajax/filter.php:56
msgid "Version"
msgstr "版"

#: includes/ajax/filter.php:56
msgid "By"
msgstr "通过"

#: includes/ajax/filter.php:56
msgid "Category"
msgstr "类别"

#: includes/ajax/filter.php:59
msgid "Website"
msgstr "网站"

#: includes/ajax/filter.php:67 includes/ajax/filter.php:85
msgid "Configuration"
msgstr "组态"

#: includes/ajax/filter.php:69 includes/ajax/filter.php:78
msgid "Disable"
msgstr "关闭"

#: includes/ajax/filter.php:72
msgid "Enable"
msgstr "启用"

#: includes/ajax/filter.php:80
msgid "Uninstall"
msgstr "卸载"

#: includes/ajax/filter.php:82 views/admin/manage.php:93
msgid "Delete"
msgstr "删除"

#: includes/ajax/hook-add.php:40
msgid "Hook was added."
msgstr "加入挂钩。"

#: includes/ajax/hook-add.php:42
msgid "Unable to add hook."
msgstr "无法添加挂钩。"

#: includes/ajax/hook-delete.php:24
msgid "Hook was deleted."
msgstr "胡克已被删除。"

#: includes/ajax/hook-delete.php:26
msgid "Unable to delete hook."
msgstr "无法删除挂钩。"

#: includes/ajax/hook-sort.php:30
msgid "Positions was updated."
msgstr "位置已更新。"

#: includes/ajax/hook-sort.php:32
msgid "Unable to update positions."
msgstr "无法更新位置。"

#: includes/ajax/sections.php:30 views/admin/positions.php:85
msgid "There is no hook in this section."
msgstr "有在本节没有挂钩。"

#: includes/ajax/uninstall.php:25
msgid "Module was uninstalled."
msgstr "模块卸载。"

#: includes/ajax/uninstall.php:27
msgid "Unable to uninstall Module."
msgstr "无法卸载模块。"

#: index.php:25 index.php:27
msgid "Modules"
msgstr "模块"

#: index.php:28 views/admin/positions.php:18
msgid "Positions"
msgstr "位置"

#: views/admin/manage.php:32
msgid "Manage"
msgstr "管理"

#: views/admin/manage.php:38
msgid "Here you can manage modules."
msgstr "在这里，您可以管理模块。"

#: views/admin/manage.php:46
msgid "Show administration modules"
msgstr "显示模块管理"

#: views/admin/manage.php:52
msgid "Choose a category"
msgstr "选择一个类别"

#: views/admin/manage.php:63
msgid "Activated & deactivated"
msgstr "活化停用"

#: views/admin/manage.php:64
msgid "Enabled modules"
msgstr "启用模块"

#: views/admin/manage.php:65
msgid "Disabled modules"
msgstr "残疾人模块"

#: views/admin/manage.php:70
msgid "Choose an author"
msgstr "选择一个作家"

#: views/admin/manage.php:77
msgid "Search..."
msgstr "搜索..."

#: views/admin/manage.php:90
msgid "Bulk Actions"
msgstr "批量操作"

#: views/admin/manage.php:91
msgid "Activate"
msgstr "启用"

#: views/admin/manage.php:92
msgid "Deactivate"
msgstr "停用"

#: views/admin/manage.php:95
msgid "Apply"
msgstr "应用"

#: views/admin/positions.php:25
msgid "Search hooks and add them to selected section in right side."
msgstr "搜索钩子，将它们添加到右侧的选定的部分。"
